曾到意大利觀看歐聯賽事的華倫西亞球迷確診武漢肺炎

西班牙再多一宗確診個案。患者是西甲球隊華倫西亞球迷，上星期曾到意大利米蘭觀看「阿特蘭大對華倫西亞」的歐聯賽事。

A 44-year-old Valencia CF supporter present in Milan last week for the Champions League Round of 16 (first leg) at Milan's San Siro stadium, has tested positive with the Covid-19 virus it was confirmed on Thursday morning.
......
The latest case is one of the four Valencia fans who were placed in self-isolation by the regional government after reporting symptoms of the virus following the Champions League game between Los Che and Atalanta last week, and Valencia CF are now considering the extraordinary measure of refusing entry to Mestalla to 2,377 away ticket holders for the return leg on March 10.

阿特蘭大

出親黎都有事

個別事件

無啦無啦

意甲 西甲 一齊收皮

足球賽事係咁先

西甲收皮
利物浦用神秘力量晉級

全球爆發is ready

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

球場口水橫飛數以千億計病毒隨風飄散

聖西路

仆街了

英超成最大贏家

Inter-Sampdoria, Verona-Cagliari and Atalanta-Sassuolo (Serie A matches) will be cancelled tomorrow due to the Coronavirus emergency here in Italy. (Feb 23)
之前都cancel過
意甲係咪要閉門作賽

今周決定左係

唔知要拖到幾時

歐洲國家杯睇伯都要取消

意甲

傳開去真係靠呢鋪

仲有球場灑水器

拿玻里馬體會後悔未

有冇落夜場先

gg

GG

快點傳去英國 唔想比利記拎英超

mola mola

好快無晒波波睇

隊波比人大炒仲要搞到中武肺

蝙蝠唔係應該唔會中招架咩

全部閉門踢??

ok既 6月

今年歐國杯

真係變左蝙蝠軍團了

會唔會遲下英國中埋招, 利記始終都係拎唔到英超

黑白間唔係祖記咩

手足今年先開始睇波?

華倫聽得多，少見Logo，以為隻蝙蝠P圖，點知咁邪 。

英超可能轉閉門先 利應該都拎到既
不過冇哂FEEL咁

點知6月有冇事
佢哋而家先開始爆

如果真係傳到去英格蘭
唔通肺炎真係可以阻到利物浦奪冠?

邪到咁。

第一個英超但個主場無人
好無癮者

中國人搞到班鬼佬冇得睇波飲酒social
今次排華有排玩
大家冇乜野真係唔好去旅遊留學生出街換多幾個鬼佬fd傍住

係嫁，但純針對有冇冠就應該冇影響咁解